咪痴撚線啦，圍打警察，想死？！

唔想再有人受傷了

係咪真係想畀槍射死

一送走公安，成隊防暴速龍就出哂黎

狗隻出現了

所以乖乖地捱打再被捕坐黑獄，先係正確方法

黑警 亂打遊客未

你唔還手
都係比班犬打
咪撚戇鳩

喂 我屌你老母臭閪 冇工開抵撚死 我真係恭撚喜你

冷靜下啦， 成個城市都需要抖抖氣， 我求下你哋啦

冇工開 抵撚死 怪邊個 我仲有工開 日日都忙到甩褲 怪邊撚個 屌你老尾死左幾撚多人 幾撚多人比人打撚到仆街 你真係可以收收皮先啦